好迷茫，有無巴打入黎比d意見

諗左好耐出唔出post,
我就黎結婚，
我同拍左4年拖既女朋友自宣布結婚後，我個細佬同佢拍左10年拖既女朋友不停做小動作，網上post野中傷我地，我同我女朋友都好唔開心。
講過比好多朋友知，亦都講過比父母知，因為以上野都係細佬女朋友係主謀，所近最後父母唔比佢黎我地婚禮。
但其實細佬因爲佢女朋友無得黎婚禮更加深深不忿，加上我同我女朋友都有條刺。
到過大禮果日， 細佬全日黑口黑面， 我同我女朋友都好燃嬲。覺得男家果邊無理過我地感受，係都要拉埋細佬同我地。
佢而家好想唔搞聯婚，但其實我想聯婚，唔聯婚我可以同女朋友結婚，但變相同屋企簽衰仔紙，但調轉就婚都結唔到仲要分手， 麻煩客位巴仔屌醒我

係咪得我睇唔明

麻煩睇多次

你屌過你細佬條女？

做乜鳩要搞小動作？因為你唔肯聯婚？

口交屌柒細佬佢女朋友唔識做就試過，但唔聽

我地懷疑開頭佢地唔抵得我地結婚先

你做大 結婚先好合理

就算唔係 佢地想結先咪開聲
聽落唔多合理

佢而家好想唔搞聯婚，但其實我想聯婚，唔聯婚我可以同女朋友結婚，但變相同屋企簽衰仔紙，但調轉就婚都結唔到仲要分手，

呢度真係睇唔明

我都係 唔知做乜鳩要簽衰仔紙

不如你重組下句子再打多次出嚟

btw你咁講好似真係唔抵得你結婚，但究竟有乜好妒忌

諷刺咩?睇唔明

鋸扒唔撚有聲

畀多廿皮你細佬等佢同佢條女jar jar聲啦